今日喺一個外國人身邊經過...

我居然高過佢

佢身高只係喺我嘴唇嗰個位

堂堂一個成年男人

仲要係外國人

居然矮到成個Harry Potter咁

利申: 身高180cm

高過人地最矮嗰個

夠啦已經
仲想點